一個累全家！傳黃心穎參演劇集被抽起

無綫小花黃心穎爆出與人夫許志安的偷食事件後，兩位主角遭全城圍剿，許志安全面停工開記招道歉並宣布全面停工，而黃心穎亦自食惡果，除了被傳遭無綫急急掟入雪櫃，全面暫停所有工作外，更「一個累全家」，連帶其有份參演的劇集均被抽起，見街遙遙無期！有消息指劇集《堅離地愛堅離地》本已排期於今年5至6月播出，惟主演之一的黃心穎突然捲入醜聞，因此無綫決定抽起劇集，改上由楊明及高海寧主演的《婚姻合伙人》。該劇的男、女主角張振朗及龔嘉欣無辜被牽連，網民紛紛到二人的社交網留言表示替他們感到不值。據知原本有不少客戶都有意找黃心穎拍廣告及洽談商演，現時亦急急打退堂鼓！

搵兩張最醜嘅相

共加欣咁肉酸零演技做主角？

所以唔播係明智既決定